(召喚)球蟒分享區

球蟒新年興起吖
小弟啱啱入門
眾巴打巴絲有何高見
分享下大家既球蟒啦！